求塞吐露港！！！！！

求塞吐露港！！！！！

全港市民沿公路放磚？

救中大

塞爆吐露港

塞爆全港地鐵

今日三大任務！！！

有用

未塞咩？

推

大老山入果到好似全封？

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.